兄弟爬山，但係我山腳都未到，好對唔住大家

都預左個post會沉底，純粹係覺得自己好冇用，好對唔住大家。
小弟一向都係停留係鍵盤戰士，見到各位巴絲真係好勁，所以一個星期左右前開左連登account。除左兩次遊行出黎，但同老媽子一齊行，第日又要返工開會，留唔到陪其他手足。可以做到既只係係咁推post，同學識原來air drop都可以send長輩圖，推下啲聯署，出黎唱下Sing Hallelujah to the Lord，祈下禱。
見到咁多位手足咁落力，小弟仲要明明係中環返工，放工覺得好攰又冇咩裝備就連金鐘都廢事去，返屋企又做返鍵盤戰士，真係覺得自己又細膽又懶又冇用
最後希望各位手足沉得住氣，今晚小心真係唔好衝，唔想大家受無謂既傷

出唔到現場就㩒錢唱美金
幫手衝擊銀行體系
中銀滙豐出招客，拆息持續高企，東亞盈警，銀行體系已經出現裂縫
銀行玩唔掂政府都要跪